<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="app_label">Téléchargements</string>
  <string name="button_cancel_download">Annuler</string>
  <string name="button_queue_for_wifi">"Liste d'attente"</string>
  <string name="button_start_now">Démarrer maintenant</string>
  <string name="download_error">Infructueux</string>
  <string name="download_no_application_title">"Impossible d'ouvrir le fichier""</string>
  <string name="download_queued">"En file d'attente"</string>
  <string name="download_remaining">%s restante(s)</string>
  <string name="download_running">En cours</string>
  <string name="download_unknown_title">&lt;Sans titre&gt;</string>
  <string name="notif_title_single_downloading">Téléchargement %1$s</string>
  <string name="notification_download_complete">Téléchargement complet.</string>
  <string name="notification_download_failed">Téléchargement infructueux.</string>
  <string name="notification_need_wifi_for_size">La taille du téléchargement nécessite le Wi-Fi.</string>
  <string name="notification_paused_in_background">En pause en arrière-plan.</string>
  <string name="paused_waiting_for_network">En attente de réseau</string>
  <string name="permdesc_accessAllDownloads">"Permet à l'application d'afficher et de modifier tous les téléchargements initiés par n'importe quelle application du système."</string>
  <string name="permdesc_downloadCacheNonPurgeable">"Permet à l'application de télécharger des fichiers dans le cache de téléchargement, qui ne peut pas être supprimé automatiquement lorsque le gestionnaire de téléchargement a besoin de plus d'espace."</string>
  <string name="permdesc_downloadCompletedIntent">"Permet à l'application d'envoyer des notifications sur les téléchargements terminés. Des applications malveillantes peuvent utiliser cela pour confondre les autres applications qui téléchargent des fichiers."</string>
  <string name="permdesc_downloadManager">"Permet à l'application d'accéder au gestionnaire de téléchargement et de l'utiliser pour télécharger des fichiers. Des applications malveillantes peuvent utiliser cette fonctionnalité pour perturber les téléchargements et accéder à des informations privées."</string>
  <string name="permdesc_downloadManagerAdvanced">"Permet à l'application d'accéder aux fonctions avancées du gestionnaire de téléchargement. Des applications malveillantes peuvent utiliser cette fonctionnalité pour perturber les téléchargements et accéder à des informations privées."</string>
  <string name="permdesc_downloadWithoutNotification">"Permet à l'application de télécharger des fichiers sans aucune notification à l'utilisateur."</string>
  <string name="permdesc_seeAllExternal">"Permet à l'application de voir tous les téléchargements sur la carte SD, quelle que soit l'application téléchargée."</string>
  <string name="permlab_accessAllDownloads">Accéder à tous les téléchargements du système</string>
  <string name="permlab_downloadCacheNonPurgeable">"Réserver de l'espace dans le cache de téléchargement"</string>
  <string name="permlab_downloadCompletedIntent">Envoyer des notifications de téléchargement.</string>
  <string name="permlab_downloadManager">Accéder au gestionnaire de téléchargement.</string>
  <string name="permlab_downloadManagerAdvanced">Fonctions avancées du gestionnaire de téléchargement.</string>
  <string name="permlab_downloadWithoutNotification">Télécharger des fichiers sans notification</string>
  <string name="permlab_seeAllExternal">Afficher tous les téléchargements sur la mémoire externe</string>
  <string name="root_downloads">Téléchargements</string>
  <string name="wifi_recommended_body" formatted="false">"Démarrer ce téléchargement %s maintenant peut entraîner une utilisation excessive de votre connexion de données mobile, ce qui peut entraîner des frais pour votre opérateur de téléphonie mobile, en fonction de votre forfait de données.

Appuyez sur %s pour démarrer ce téléchargement la prochaine fois que vous serez connecté à un réseau Wi-Fi."</string>
  <string name="wifi_recommended_title">Mettre en attente pour télécharger plus tard ?</string>
  <string name="wifi_required_body" formatted="false">"Connectez-vous au réseau Wi-Fi pour effectuer ce téléchargement %s. 

Appuyez sur %s pour démarrer ce téléchargement la prochaine fois que vous serez connecté à un réseau Wi-Fi."</string>
  <string name="wifi_required_title">"Le fichier est trop volumineux pour être téléchargé à l'aide de données mobiles"</string>
</resources>
